北角明園西街有約30名手持藤條的人士集結。

北角明園西街有約30名手持藤條的人士集結。